唔停火 唔談判 唔撤退 唔出去

Poly 手足
建制靠得住豬乸會上樹

推到手足見到

唔好信 老鼠

唔好信

推

入撚到去咩 屌你老母

上次中大就係企硬

出面送緊頭嗰班唔係手足？

上次中大係因為冇比狗圍住哂
今次唔同....

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推 唔好上當
但睇live 已有幾個靚妹跟住走😭😭

Wtf

入面咁自首
出面嗰班.......

推
賴死唔走

我地入緊架喇

出去就會被捕，唔好傻。
信手足，信自己，不能信保皇黨

和理非物資鏈 都推進緊

相信手足